[貨van撚] vito定t6 R

facebook見廣告隻T6 R都幾型仔，又有得玩拼色，又送包圍，不過用dsg(雖然最新款), 原廠dsg有7年保養

vito就始終都係benz, 穩陣，有冇ching可以分享下